[
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Privada exceto Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "74", 
              "v": 74.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Municipal"
            }, 
            {
              "f": "779", 
              "v": 779.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Redes Estadual e Federal"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0.0
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "label": "Variavel"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "label": "Valor"
        }
      ]
    }, 
    "type": "PieChart", 
    "options": {
      "legend": {
        "position": "bottom", 
        "maxLines": 4
      }, 
      "title": "Matr\u00edculas em Pr\u00e9-escola por Rede de Atendimento"
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Privada exceto Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "119", 
              "v": 119.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Municipal"
            }, 
            {
              "f": "894", 
              "v": 894.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Redes Estadual e Federal"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0.0
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "label": "Variavel"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "label": "Valor"
        }
      ]
    }, 
    "type": "PieChart", 
    "options": {
      "legend": {
        "position": "bottom", 
        "maxLines": 4
      }, 
      "title": "Matr\u00edculas em Pr\u00e9-escola por Rede de Atendimento 2012"
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "779", 
              "v": "779"
            }, 
            {
              "f": "74", 
              "v": "74"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "902", 
              "v": "902"
            }, 
            {
              "f": "67", 
              "v": "67"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "856", 
              "v": "856"
            }, 
            {
              "f": "92", 
              "v": "92"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "894", 
              "v": "894"
            }, 
            {
              "f": "119", 
              "v": "119"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2016
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "575", 
              "v": "575"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2017
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "587", 
              "v": "587"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2018
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "600", 
              "v": "600"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2019
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "612", 
              "v": "612"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2020
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "625", 
              "v": "625"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2064", 
          "label": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Redes P\u00fablica e Conveniada"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2061", 
          "label": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Privada exceto Conveniada"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2068", 
          "label": "Demanda Potencial de Vagas na Pr\u00e9-escola"
        }
      ]
    }, 
    "type": "ColumnChart", 
    "options": {
      "isStacked": "true", 
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "Matriculas em Pr\u00e9-escola por Rede e Demanda Potencial", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "Matr\u00edculas"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "78,26", 
              "v": "78.26"
            }, 
            {
              "f": "86,72", 
              "v": "86.72"
            }, 
            {
              "f": "101,38", 
              "v": "101.38"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "91,33", 
              "v": "91.33"
            }, 
            {
              "f": "91,52", 
              "v": "91.52"
            }, 
            {
              "f": "99,50", 
              "v": "99.50"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "88,27", 
              "v": "88.27"
            }, 
            {
              "f": "95,46", 
              "v": "95.46"
            }, 
            {
              "f": "92,76", 
              "v": "92.76"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "93,02", 
              "v": "93.02"
            }, 
            {
              "f": "95,88", 
              "v": "95.88"
            }, 
            {
              "f": "94,58", 
              "v": "94.58"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2066", 
          "label": "Matr\u00edculas na Pr\u00e9-escola em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de 4 a 5 Anos - Salto de Pirapora"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2066", 
          "label": "Matr\u00edculas na Pr\u00e9-escola em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de 4 a 5 Anos - Regi\u00e3o Administrativa de Sorocaba"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2066", 
          "label": "Matr\u00edculas na Pr\u00e9-escola em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de 4 a 5 Anos - Total do Estado de S\u00e3o Paulo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "LineChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "Taxa de Atendimento a Pr\u00e9-escola", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "Taxa de atendimento"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "97,62", 
              "v": "97.62"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "93,88", 
              "v": "93.88"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "94,12", 
              "v": "94.12"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "97,96", 
              "v": "97.96"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2069", 
          "label": "Docentes de Pr\u00e9-escola com Ensino Superior ou Magist\u00e9rio Completo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "BarChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "% de docentes com ensino superior ou magist\u00e9rio completo", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "% de docentes"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "16,09", 
              "v": "16.09"
            }, 
            {
              "f": "14,56", 
              "v": "14.56"
            }, 
            {
              "f": "15,11", 
              "v": "15.11"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "15,14", 
              "v": "15.14"
            }, 
            {
              "f": "14,07", 
              "v": "14.07"
            }, 
            {
              "f": "14,38", 
              "v": "14.38"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "14,15", 
              "v": "14.15"
            }, 
            {
              "f": "14,23", 
              "v": "14.23"
            }, 
            {
              "f": "12,96", 
              "v": "12.96"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "15,58", 
              "v": "15.58"
            }, 
            {
              "f": "12,74", 
              "v": "12.74"
            }, 
            {
              "f": "12,36", 
              "v": "12.36"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2070", 
          "label": "N\u00famero M\u00e9dio de Alunos por Docente \u0096 Pr\u00e9-escola - Salto de Pirapora"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2070", 
          "label": "N\u00famero M\u00e9dio de Alunos por Docente \u0096 Pr\u00e9-escola - Regi\u00e3o Administrativa de Sorocaba"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2070", 
          "label": "N\u00famero M\u00e9dio de Alunos por Docente \u0096 Pr\u00e9-escola - Total do Estado de S\u00e3o Paulo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "ColumnChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "N\u00famero m\u00e9dio de alunos por docente", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "alunos/docente"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }
]