[
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Privada exceto Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "595", 
              "v": 595.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Municipal"
            }, 
            {
              "f": "3.983", 
              "v": 3983.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "315", 
              "v": 315.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Redes Estadual e Federal"
            }, 
            {
              "f": "72", 
              "v": 72.0
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "label": "Variavel"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "label": "Valor"
        }
      ]
    }, 
    "type": "PieChart", 
    "options": {
      "legend": {
        "position": "bottom", 
        "maxLines": 4
      }, 
      "title": "Matr\u00edculas em Pr\u00e9-escola por Rede de Atendimento"
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Privada exceto Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "819", 
              "v": 819.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Municipal"
            }, 
            {
              "f": "4.215", 
              "v": 4215.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "289", 
              "v": 289.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Redes Estadual e Federal"
            }, 
            {
              "f": "71", 
              "v": 71.0
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "label": "Variavel"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "label": "Valor"
        }
      ]
    }, 
    "type": "PieChart", 
    "options": {
      "legend": {
        "position": "bottom", 
        "maxLines": 4
      }, 
      "title": "Matr\u00edculas em Pr\u00e9-escola por Rede de Atendimento 2012"
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "4.370", 
              "v": "4370"
            }, 
            {
              "f": "595", 
              "v": "595"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "4.342", 
              "v": "4342"
            }, 
            {
              "f": "582", 
              "v": "582"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "4.308", 
              "v": "4308"
            }, 
            {
              "f": "703", 
              "v": "703"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "4.575", 
              "v": "4575"
            }, 
            {
              "f": "819", 
              "v": "819"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2016
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "2.703", 
              "v": "2703"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2017
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "2.729", 
              "v": "2729"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2018
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "2.754", 
              "v": "2754"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2019
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "2.779", 
              "v": "2779"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2020
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "2.803", 
              "v": "2803"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2064", 
          "label": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Redes P\u00fablica e Conveniada"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2061", 
          "label": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Privada exceto Conveniada"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2068", 
          "label": "Demanda Potencial de Vagas na Pr\u00e9-escola"
        }
      ]
    }, 
    "type": "ColumnChart", 
    "options": {
      "isStacked": "true", 
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "Matriculas em Pr\u00e9-escola por Rede e Demanda Potencial", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "Matr\u00edculas"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "93,79", 
              "v": "93.79"
            }, 
            {
              "f": "94,92", 
              "v": "94.92"
            }, 
            {
              "f": "101,38", 
              "v": "101.38"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "94,42", 
              "v": "94.42"
            }, 
            {
              "f": "93,78", 
              "v": "93.78"
            }, 
            {
              "f": "99,50", 
              "v": "99.50"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "95,47", 
              "v": "95.47"
            }, 
            {
              "f": "97,93", 
              "v": "97.93"
            }, 
            {
              "f": "92,76", 
              "v": "92.76"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "102,16", 
              "v": "102.16"
            }, 
            {
              "f": "95,89", 
              "v": "95.89"
            }, 
            {
              "f": "94,58", 
              "v": "94.58"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2066", 
          "label": "Matr\u00edculas na Pr\u00e9-escola em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de 4 a 5 Anos - S\u00e3o Carlos"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2066", 
          "label": "Matr\u00edculas na Pr\u00e9-escola em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de 4 a 5 Anos - Regi\u00e3o Administrativa Central"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2066", 
          "label": "Matr\u00edculas na Pr\u00e9-escola em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de 4 a 5 Anos - Total do Estado de S\u00e3o Paulo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "LineChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "Taxa de Atendimento a Pr\u00e9-escola", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "Taxa de atendimento"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "96,69", 
              "v": "96.69"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "93,37", 
              "v": "93.37"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "98,21", 
              "v": "98.21"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "98,31", 
              "v": "98.31"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2069", 
          "label": "Docentes de Pr\u00e9-escola com Ensino Superior ou Magist\u00e9rio Completo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "BarChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "% de docentes com ensino superior ou magist\u00e9rio completo", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "% de docentes"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "7,73", 
              "v": "7.73"
            }, 
            {
              "f": "10,73", 
              "v": "10.73"
            }, 
            {
              "f": "15,11", 
              "v": "15.11"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "7,02", 
              "v": "7.02"
            }, 
            {
              "f": "10,32", 
              "v": "10.32"
            }, 
            {
              "f": "14,38", 
              "v": "14.38"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "8,16", 
              "v": "8.16"
            }, 
            {
              "f": "10,78", 
              "v": "10.78"
            }, 
            {
              "f": "12,96", 
              "v": "12.96"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "7,68", 
              "v": "7.68"
            }, 
            {
              "f": "9,86", 
              "v": "9.86"
            }, 
            {
              "f": "12,36", 
              "v": "12.36"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2070", 
          "label": "N\u00famero M\u00e9dio de Alunos por Docente \u0096 Pr\u00e9-escola - S\u00e3o Carlos"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2070", 
          "label": "N\u00famero M\u00e9dio de Alunos por Docente \u0096 Pr\u00e9-escola - Regi\u00e3o Administrativa Central"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2070", 
          "label": "N\u00famero M\u00e9dio de Alunos por Docente \u0096 Pr\u00e9-escola - Total do Estado de S\u00e3o Paulo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "ColumnChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "N\u00famero m\u00e9dio de alunos por docente", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "alunos/docente"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }
]