[
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Privada exceto Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Municipal"
            }, 
            {
              "f": "291", 
              "v": 291.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Redes Estadual e Federal"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0.0
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "label": "Variavel"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "label": "Valor"
        }
      ]
    }, 
    "type": "PieChart", 
    "options": {
      "legend": {
        "position": "bottom", 
        "maxLines": 4
      }, 
      "title": "Matr\u00edculas em Pr\u00e9-escola por Rede de Atendimento"
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Privada exceto Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Municipal"
            }, 
            {
              "f": "463", 
              "v": 463.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Redes Estadual e Federal"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0.0
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "label": "Variavel"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "label": "Valor"
        }
      ]
    }, 
    "type": "PieChart", 
    "options": {
      "legend": {
        "position": "bottom", 
        "maxLines": 4
      }, 
      "title": "Matr\u00edculas em Pr\u00e9-escola por Rede de Atendimento 2012"
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "291", 
              "v": "291"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "319", 
              "v": "319"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "455", 
              "v": "455"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "463", 
              "v": "463"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2016
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "225", 
              "v": "225"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2017
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "221", 
              "v": "221"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2018
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "216", 
              "v": "216"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2019
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "213", 
              "v": "213"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2020
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "209", 
              "v": "209"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2064", 
          "label": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Redes P\u00fablica e Conveniada"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2061", 
          "label": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Privada exceto Conveniada"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2068", 
          "label": "Demanda Potencial de Vagas na Pr\u00e9-escola"
        }
      ]
    }, 
    "type": "ColumnChart", 
    "options": {
      "isStacked": "true", 
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "Matriculas em Pr\u00e9-escola por Rede e Demanda Potencial", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "Matr\u00edculas"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "67,67", 
              "v": "67.67"
            }, 
            {
              "f": "94,13", 
              "v": "94.13"
            }, 
            {
              "f": "101,38", 
              "v": "101.38"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "75,95", 
              "v": "75.95"
            }, 
            {
              "f": "92,41", 
              "v": "92.41"
            }, 
            {
              "f": "99,50", 
              "v": "99.50"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "106,81", 
              "v": "106.81"
            }, 
            {
              "f": "89,65", 
              "v": "89.65"
            }, 
            {
              "f": "92,76", 
              "v": "92.76"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "106,68", 
              "v": "106.68"
            }, 
            {
              "f": "93,27", 
              "v": "93.27"
            }, 
            {
              "f": "94,58", 
              "v": "94.58"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2066", 
          "label": "Matr\u00edculas na Pr\u00e9-escola em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de 4 a 5 Anos - Sever\u00ednia"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2066", 
          "label": "Matr\u00edculas na Pr\u00e9-escola em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de 4 a 5 Anos - Regi\u00e3o Administrativa de Barretos"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2066", 
          "label": "Matr\u00edculas na Pr\u00e9-escola em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de 4 a 5 Anos - Total do Estado de S\u00e3o Paulo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "LineChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "Taxa de Atendimento a Pr\u00e9-escola", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "Taxa de atendimento"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "100,00", 
              "v": "100.00"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "100,00", 
              "v": "100.00"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "100,00", 
              "v": "100.00"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "100,00", 
              "v": "100.00"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2069", 
          "label": "Docentes de Pr\u00e9-escola com Ensino Superior ou Magist\u00e9rio Completo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "BarChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "% de docentes com ensino superior ou magist\u00e9rio completo", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "% de docentes"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "17,12", 
              "v": "17.12"
            }, 
            {
              "f": "11,94", 
              "v": "11.94"
            }, 
            {
              "f": "15,11", 
              "v": "15.11"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "15,95", 
              "v": "15.95"
            }, 
            {
              "f": "11,85", 
              "v": "11.85"
            }, 
            {
              "f": "14,38", 
              "v": "14.38"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "16,85", 
              "v": "16.85"
            }, 
            {
              "f": "10,55", 
              "v": "10.55"
            }, 
            {
              "f": "12,96", 
              "v": "12.96"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "16,54", 
              "v": "16.54"
            }, 
            {
              "f": "8,86", 
              "v": "8.86"
            }, 
            {
              "f": "12,36", 
              "v": "12.36"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2070", 
          "label": "N\u00famero M\u00e9dio de Alunos por Docente \u0096 Pr\u00e9-escola - Sever\u00ednia"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2070", 
          "label": "N\u00famero M\u00e9dio de Alunos por Docente \u0096 Pr\u00e9-escola - Regi\u00e3o Administrativa de Barretos"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2070", 
          "label": "N\u00famero M\u00e9dio de Alunos por Docente \u0096 Pr\u00e9-escola - Total do Estado de S\u00e3o Paulo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "ColumnChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "N\u00famero m\u00e9dio de alunos por docente", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "alunos/docente"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }
]