[
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Privada exceto Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "3.692", 
              "v": 3692.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Municipal"
            }, 
            {
              "f": "22.976", 
              "v": 22976.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "2.946", 
              "v": 2946.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Redes Estadual e Federal"
            }, 
            {
              "f": "22", 
              "v": 22.0
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "label": "Variavel"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "label": "Valor"
        }
      ]
    }, 
    "type": "PieChart", 
    "options": {
      "legend": {
        "position": "bottom", 
        "maxLines": 4
      }, 
      "title": "Matr\u00edculas em Pr\u00e9-escola por Rede de Atendimento"
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Privada exceto Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "4.345", 
              "v": 4345.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Municipal"
            }, 
            {
              "f": "27.197", 
              "v": 27197.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "592", 
              "v": 592.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Redes Estadual e Federal"
            }, 
            {
              "f": "9", 
              "v": 9.0
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "label": "Variavel"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "label": "Valor"
        }
      ]
    }, 
    "type": "PieChart", 
    "options": {
      "legend": {
        "position": "bottom", 
        "maxLines": 4
      }, 
      "title": "Matr\u00edculas em Pr\u00e9-escola por Rede de Atendimento 2012"
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "25.944", 
              "v": "25944"
            }, 
            {
              "f": "3.692", 
              "v": "3692"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "25.495", 
              "v": "25495"
            }, 
            {
              "f": "3.630", 
              "v": "3630"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "26.793", 
              "v": "26793"
            }, 
            {
              "f": "4.019", 
              "v": "4019"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "27.798", 
              "v": "27798"
            }, 
            {
              "f": "4.345", 
              "v": "4345"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2016
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "16.571", 
              "v": "16571"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2017
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "16.668", 
              "v": "16668"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2018
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "16.749", 
              "v": "16749"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2019
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "16.839", 
              "v": "16839"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2020
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "16.925", 
              "v": "16925"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2064", 
          "label": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Redes P\u00fablica e Conveniada"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2061", 
          "label": "Matr\u00edcula Inicial na Pr\u00e9-escola \u0096 Rede Privada exceto Conveniada"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2068", 
          "label": "Demanda Potencial de Vagas na Pr\u00e9-escola"
        }
      ]
    }, 
    "type": "ColumnChart", 
    "options": {
      "isStacked": "true", 
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "Matriculas em Pr\u00e9-escola por Rede e Demanda Potencial", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "Matr\u00edculas"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "91,00", 
              "v": "91.00"
            }, 
            {
              "f": "101,38", 
              "v": "101.38"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "91,10", 
              "v": "91.10"
            }, 
            {
              "f": "99,50", 
              "v": "99.50"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "95,77", 
              "v": "95.77"
            }, 
            {
              "f": "92,76", 
              "v": "92.76"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "99,19", 
              "v": "99.19"
            }, 
            {
              "f": "94,58", 
              "v": "94.58"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2066", 
          "label": "Matr\u00edculas na Pr\u00e9-escola em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de 4 a 5 Anos - Regi\u00e3o Administrativa de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2066", 
          "label": "Matr\u00edculas na Pr\u00e9-escola em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de 4 a 5 Anos - Total do Estado de S\u00e3o Paulo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "LineChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "Taxa de Atendimento a Pr\u00e9-escola", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "Taxa de atendimento"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "97,81", 
              "v": "97.81"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "97,91", 
              "v": "97.91"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "97,39", 
              "v": "97.39"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "97,62", 
              "v": "97.62"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2069", 
          "label": "Docentes de Pr\u00e9-escola com Ensino Superior ou Magist\u00e9rio Completo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "BarChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "% de docentes com ensino superior ou magist\u00e9rio completo", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "% de docentes"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "12,89", 
              "v": "12.89"
            }, 
            {
              "f": "15,11", 
              "v": "15.11"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "11,78", 
              "v": "11.78"
            }, 
            {
              "f": "14,38", 
              "v": "14.38"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "11,27", 
              "v": "11.27"
            }, 
            {
              "f": "12,96", 
              "v": "12.96"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "10,07", 
              "v": "10.07"
            }, 
            {
              "f": "12,36", 
              "v": "12.36"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2070", 
          "label": "N\u00famero M\u00e9dio de Alunos por Docente \u0096 Pr\u00e9-escola - Regi\u00e3o Administrativa de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2070", 
          "label": "N\u00famero M\u00e9dio de Alunos por Docente \u0096 Pr\u00e9-escola - Total do Estado de S\u00e3o Paulo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "ColumnChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "N\u00famero m\u00e9dio de alunos por docente", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "alunos/docente"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }
]