[
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Privada exceto Conveniadas"
            }, 
            {
              "f": "70", 
              "v": 70.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Municipal"
            }, 
            {
              "f": "463", 
              "v": 463.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "24", 
              "v": 24.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Redes Estadual e Federal"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0.0
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "label": "Variavel"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "label": "Valor"
        }
      ]
    }, 
    "type": "PieChart", 
    "options": {
      "legend": {
        "position": "bottom", 
        "maxLines": 4
      }, 
      "title": "Matr\u00edculas em Creche por Rede de Atendimento"
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Privada exceto Conveniadas"
            }, 
            {
              "f": "174", 
              "v": 174.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Municipal"
            }, 
            {
              "f": "759", 
              "v": 759.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "25", 
              "v": 25.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Redes Estadual e Federal"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0.0
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "label": "Variavel"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "label": "Valor"
        }
      ]
    }, 
    "type": "PieChart", 
    "options": {
      "legend": {
        "position": "bottom", 
        "maxLines": 4
      }, 
      "title": "Matr\u00edculas em Pr\u00e9-escola por Rede de Atendimento 2012"
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "487", 
              "v": "487"
            }, 
            {
              "f": "70", 
              "v": "70"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "603", 
              "v": "603"
            }, 
            {
              "f": "133", 
              "v": "133"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "677", 
              "v": "677"
            }, 
            {
              "f": "165", 
              "v": "165"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "784", 
              "v": "784"
            }, 
            {
              "f": "174", 
              "v": "174"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2016
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "1.058", 
              "v": "1058"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2017
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "1.068", 
              "v": "1068"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2018
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "1.079", 
              "v": "1079"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2019
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "1.088", 
              "v": "1088"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2020
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "1.098", 
              "v": "1098"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2049", 
          "label": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede P\u00fablica e Conveniada"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2045", 
          "label": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Privada exceto Conveniadas"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2053", 
          "label": "Demanda Potencial de Vagas na Creche"
        }
      ]
    }, 
    "type": "ColumnChart", 
    "options": {
      "isStacked": "true", 
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "Matriculas em Creche por Rede e Demanda Potencial", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "Matr\u00edculas"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "25,47", 
              "v": "25.47"
            }, 
            {
              "f": "25,62", 
              "v": "25.62"
            }, 
            {
              "f": "25,40", 
              "v": "25.40"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "33,79", 
              "v": "33.79"
            }, 
            {
              "f": "33,38", 
              "v": "33.38"
            }, 
            {
              "f": "29,69", 
              "v": "29.69"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "38,89", 
              "v": "38.89"
            }, 
            {
              "f": "37,65", 
              "v": "37.65"
            }, 
            {
              "f": "34,75", 
              "v": "34.75"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "44,62", 
              "v": "44.62"
            }, 
            {
              "f": "40,77", 
              "v": "40.77"
            }, 
            {
              "f": "37,37", 
              "v": "37.37"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2051", 
          "label": "Matr\u00edculas na Creche em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de 0 a 3 Anos - Jardin\u00f3polis"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2051", 
          "label": "Matr\u00edculas na Creche em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de 0 a 3 Anos - Regi\u00e3o Administrativa de Ribeir\u00e3o Preto"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2051", 
          "label": "Matr\u00edculas na Creche em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de 0 a 3 Anos - Total do Estado de S\u00e3o Paulo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "LineChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "Taxa de Atendimento a Pr\u00e9-escola", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "Taxa de atendimento"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "100,00", 
              "v": "100.00"
            }, 
            {
              "f": "62,50", 
              "v": "62.50"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "97,06", 
              "v": "97.06"
            }, 
            {
              "f": "51,85", 
              "v": "51.85"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "100,00", 
              "v": "100.00"
            }, 
            {
              "f": "56,67", 
              "v": "56.67"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "98,92", 
              "v": "98.92"
            }, 
            {
              "f": "52,94", 
              "v": "52.94"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2054", 
          "label": "Docentes de Creche com Ensino Superior ou Magist\u00e9rio Completo"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2055", 
          "label": "Auxiliares de Creche com Ensino M\u00e9dio Completo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "BarChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "% de docentes com ensino superior ou magist\u00e9rio completo", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "% de docentes"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "6,97", 
              "v": "6.97"
            }, 
            {
              "f": "7,05", 
              "v": "7.05"
            }, 
            {
              "f": "6,36", 
              "v": "6.36"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "7,12", 
              "v": "7.12"
            }, 
            {
              "f": "7,90", 
              "v": "7.90"
            }, 
            {
              "f": "6,48", 
              "v": "6.48"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "7,01", 
              "v": "7.01"
            }, 
            {
              "f": "7,64", 
              "v": "7.64"
            }, 
            {
              "f": "6,78", 
              "v": "6.78"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "7,40", 
              "v": "7.40"
            }, 
            {
              "f": "7,56", 
              "v": "7.56"
            }, 
            {
              "f": "6,64", 
              "v": "6.64"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2056", 
          "label": "N\u00famero M\u00e9dio de Alunos por Profissional \u0096 Creche - Jardin\u00f3polis"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2056", 
          "label": "N\u00famero M\u00e9dio de Alunos por Profissional \u0096 Creche - Regi\u00e3o Administrativa de Ribeir\u00e3o Preto"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2056", 
          "label": "N\u00famero M\u00e9dio de Alunos por Profissional \u0096 Creche - Total do Estado de S\u00e3o Paulo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "ColumnChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "N\u00famero m\u00e9dio de alunos de creche por Profissional", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "alunos/docente"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }
]