[
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Privada exceto Conveniadas"
            }, 
            {
              "f": "24", 
              "v": 24.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Municipal"
            }, 
            {
              "f": "482", 
              "v": 482.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "226", 
              "v": 226.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Redes Estadual e Federal"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0.0
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "label": "Variavel"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "label": "Valor"
        }
      ]
    }, 
    "type": "PieChart", 
    "options": {
      "legend": {
        "position": "bottom", 
        "maxLines": 4
      }, 
      "title": "Matr\u00edculas em Creche por Rede de Atendimento"
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Privada exceto Conveniadas"
            }, 
            {
              "f": "103", 
              "v": 103.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Municipal"
            }, 
            {
              "f": "692", 
              "v": 692.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "272", 
              "v": 272.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Redes Estadual e Federal"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0.0
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "label": "Variavel"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "label": "Valor"
        }
      ]
    }, 
    "type": "PieChart", 
    "options": {
      "legend": {
        "position": "bottom", 
        "maxLines": 4
      }, 
      "title": "Matr\u00edculas em Pr\u00e9-escola por Rede de Atendimento 2012"
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "708", 
              "v": "708"
            }, 
            {
              "f": "24", 
              "v": "24"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "650", 
              "v": "650"
            }, 
            {
              "f": "28", 
              "v": "28"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "802", 
              "v": "802"
            }, 
            {
              "f": "47", 
              "v": "47"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "964", 
              "v": "964"
            }, 
            {
              "f": "103", 
              "v": "103"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2016
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "1.122", 
              "v": "1122"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2017
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "1.112", 
              "v": "1112"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2018
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "1.102", 
              "v": "1102"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2019
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "1.089", 
              "v": "1089"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2020
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "1.076", 
              "v": "1076"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2049", 
          "label": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede P\u00fablica e Conveniada"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2045", 
          "label": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Privada exceto Conveniadas"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2053", 
          "label": "Demanda Potencial de Vagas na Creche"
        }
      ]
    }, 
    "type": "ColumnChart", 
    "options": {
      "isStacked": "true", 
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "Matriculas em Creche por Rede e Demanda Potencial", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "Matr\u00edculas"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "36,99", 
              "v": "36.99"
            }, 
            {
              "f": "26,24", 
              "v": "26.24"
            }, 
            {
              "f": "25,40", 
              "v": "25.40"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "34,77", 
              "v": "34.77"
            }, 
            {
              "f": "32,91", 
              "v": "32.91"
            }, 
            {
              "f": "29,69", 
              "v": "29.69"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "42,20", 
              "v": "42.20"
            }, 
            {
              "f": "36,91", 
              "v": "36.91"
            }, 
            {
              "f": "34,75", 
              "v": "34.75"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "51,42", 
              "v": "51.42"
            }, 
            {
              "f": "39,81", 
              "v": "39.81"
            }, 
            {
              "f": "37,37", 
              "v": "37.37"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2051", 
          "label": "Matr\u00edculas na Creche em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de 0 a 3 Anos - Pedreira"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2051", 
          "label": "Matr\u00edculas na Creche em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de 0 a 3 Anos - Regi\u00e3o Administrativa de Campinas"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2051", 
          "label": "Matr\u00edculas na Creche em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de 0 a 3 Anos - Total do Estado de S\u00e3o Paulo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "LineChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "Taxa de Atendimento a Pr\u00e9-escola", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "Taxa de atendimento"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "83,33", 
              "v": "83.33"
            }, 
            {
              "f": "83,00", 
              "v": "83.00"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "83,33", 
              "v": "83.33"
            }, 
            {
              "f": "86,36", 
              "v": "86.36"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "88,89", 
              "v": "88.89"
            }, 
            {
              "f": "83,20", 
              "v": "83.20"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "84,62", 
              "v": "84.62"
            }, 
            {
              "f": "88,49", 
              "v": "88.49"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2054", 
          "label": "Docentes de Creche com Ensino Superior ou Magist\u00e9rio Completo"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2055", 
          "label": "Auxiliares de Creche com Ensino M\u00e9dio Completo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "BarChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "% de docentes com ensino superior ou magist\u00e9rio completo", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "% de docentes"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "6,91", 
              "v": "6.91"
            }, 
            {
              "f": "5,52", 
              "v": "5.52"
            }, 
            {
              "f": "6,36", 
              "v": "6.36"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "5,84", 
              "v": "5.84"
            }, 
            {
              "f": "6,22", 
              "v": "6.22"
            }, 
            {
              "f": "6,48", 
              "v": "6.48"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "6,20", 
              "v": "6.20"
            }, 
            {
              "f": "6,06", 
              "v": "6.06"
            }, 
            {
              "f": "6,78", 
              "v": "6.78"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "6,71", 
              "v": "6.71"
            }, 
            {
              "f": "5,86", 
              "v": "5.86"
            }, 
            {
              "f": "6,64", 
              "v": "6.64"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2056", 
          "label": "N\u00famero M\u00e9dio de Alunos por Profissional \u0096 Creche - Pedreira"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2056", 
          "label": "N\u00famero M\u00e9dio de Alunos por Profissional \u0096 Creche - Regi\u00e3o Administrativa de Campinas"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2056", 
          "label": "N\u00famero M\u00e9dio de Alunos por Profissional \u0096 Creche - Total do Estado de S\u00e3o Paulo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "ColumnChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "N\u00famero m\u00e9dio de alunos de creche por Profissional", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "alunos/docente"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }
]