[
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Privada exceto Conveniadas"
            }, 
            {
              "f": "139", 
              "v": 139.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Municipal"
            }, 
            {
              "f": "718", 
              "v": 718.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Redes Estadual e Federal"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0.0
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "label": "Variavel"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "label": "Valor"
        }
      ]
    }, 
    "type": "PieChart", 
    "options": {
      "legend": {
        "position": "bottom", 
        "maxLines": 4
      }, 
      "title": "Matr\u00edculas em Creche por Rede de Atendimento"
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Privada exceto Conveniadas"
            }, 
            {
              "f": "239", 
              "v": 239.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Municipal"
            }, 
            {
              "f": "1.035", 
              "v": 1035.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Conveniada"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0.0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Redes Estadual e Federal"
            }, 
            {
              "f": "-", 
              "v": 0.0
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "label": "Variavel"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "label": "Valor"
        }
      ]
    }, 
    "type": "PieChart", 
    "options": {
      "legend": {
        "position": "bottom", 
        "maxLines": 4
      }, 
      "title": "Matr\u00edculas em Pr\u00e9-escola por Rede de Atendimento 2012"
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "718", 
              "v": "718"
            }, 
            {
              "f": "139", 
              "v": "139"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "764", 
              "v": "764"
            }, 
            {
              "f": "177", 
              "v": "177"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "877", 
              "v": "877"
            }, 
            {
              "f": "229", 
              "v": "229"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "1.035", 
              "v": "1035"
            }, 
            {
              "f": "239", 
              "v": "239"
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2016
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "2.779", 
              "v": "2779"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2017
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "2.770", 
              "v": "2770"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2018
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "2.758", 
              "v": "2758"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2019
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "2.746", 
              "v": "2746"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2020
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "", 
              "v": 0
            }, 
            {
              "f": "2.732", 
              "v": "2732"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2049", 
          "label": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede P\u00fablica e Conveniada"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2045", 
          "label": "Matr\u00edcula Inicial na Creche \u0096 Rede Privada exceto Conveniadas"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2053", 
          "label": "Demanda Potencial de Vagas na Creche"
        }
      ]
    }, 
    "type": "ColumnChart", 
    "options": {
      "isStacked": "true", 
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "Matriculas em Creche por Rede e Demanda Potencial", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "Matr\u00edculas"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "15,44", 
              "v": "15.44"
            }, 
            {
              "f": "23,36", 
              "v": "23.36"
            }, 
            {
              "f": "25,40", 
              "v": "25.40"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "17,29", 
              "v": "17.29"
            }, 
            {
              "f": "27,85", 
              "v": "27.85"
            }, 
            {
              "f": "29,69", 
              "v": "29.69"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "20,21", 
              "v": "20.21"
            }, 
            {
              "f": "29,76", 
              "v": "29.76"
            }, 
            {
              "f": "34,75", 
              "v": "34.75"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "23,16", 
              "v": "23.16"
            }, 
            {
              "f": "32,86", 
              "v": "32.86"
            }, 
            {
              "f": "37,37", 
              "v": "37.37"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2051", 
          "label": "Matr\u00edculas na Creche em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de 0 a 3 Anos - Salto"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2051", 
          "label": "Matr\u00edculas na Creche em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de 0 a 3 Anos - Regi\u00e3o Administrativa de Sorocaba"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2051", 
          "label": "Matr\u00edculas na Creche em Rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Popula\u00e7\u00e3o de 0 a 3 Anos - Total do Estado de S\u00e3o Paulo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "LineChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "Taxa de Atendimento a Pr\u00e9-escola", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "Taxa de atendimento"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "84,31", 
              "v": "84.31"
            }, 
            {
              "f": "68,57", 
              "v": "68.57"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "90,20", 
              "v": "90.20"
            }, 
            {
              "f": "70,17", 
              "v": "70.17"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "91,04", 
              "v": "91.04"
            }, 
            {
              "f": "71,51", 
              "v": "71.51"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "96,10", 
              "v": "96.10"
            }, 
            {
              "f": "77,08", 
              "v": "77.08"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2054", 
          "label": "Docentes de Creche com Ensino Superior ou Magist\u00e9rio Completo"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2055", 
          "label": "Auxiliares de Creche com Ensino M\u00e9dio Completo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "BarChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "% de docentes com ensino superior ou magist\u00e9rio completo", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "% de docentes"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }, 
  {
    "cssStyle": "height:440px; width:570px;", 
    "data": {
      "rows": [
        {
          "c": [
            {
              "v": 2009
            }, 
            {
              "f": "4,08", 
              "v": "4.08"
            }, 
            {
              "f": "6,61", 
              "v": "6.61"
            }, 
            {
              "f": "6,36", 
              "v": "6.36"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2010
            }, 
            {
              "f": "3,76", 
              "v": "3.76"
            }, 
            {
              "f": "6,51", 
              "v": "6.51"
            }, 
            {
              "f": "6,48", 
              "v": "6.48"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2011
            }, 
            {
              "f": "3,81", 
              "v": "3.81"
            }, 
            {
              "f": "6,33", 
              "v": "6.33"
            }, 
            {
              "f": "6,78", 
              "v": "6.78"
            }
          ]
        }, 
        {
          "c": [
            {
              "v": 2012
            }, 
            {
              "f": "3,77", 
              "v": "3.77"
            }, 
            {
              "f": "6,38", 
              "v": "6.38"
            }, 
            {
              "f": "6,64", 
              "v": "6.64"
            }
          ]
        }
      ], 
      "cols": [
        {
          "type": "string", 
          "id": "ano", 
          "label": "Ano"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2056", 
          "label": "N\u00famero M\u00e9dio de Alunos por Profissional \u0096 Creche - Salto"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2056", 
          "label": "N\u00famero M\u00e9dio de Alunos por Profissional \u0096 Creche - Regi\u00e3o Administrativa de Sorocaba"
        }, 
        {
          "type": "number", 
          "id": "v2056", 
          "label": "N\u00famero M\u00e9dio de Alunos por Profissional \u0096 Creche - Total do Estado de S\u00e3o Paulo"
        }
      ]
    }, 
    "type": "ColumnChart", 
    "options": {
      "formatters": {}, 
      "hAxis": {
        "title": "Ano"
      }, 
      "title": "N\u00famero m\u00e9dio de alunos de creche por Profissional", 
      "vAxis": {
        "gridlines": {
          "count": 6
        }, 
        "title": "alunos/docente"
      }, 
      "displayExactValues": true, 
      "displayed": true, 
      "legend": {
        "position": "top", 
        "maxLines": 1
      }, 
      "fill": 20
    }
  }
]