{
  "menu": [
    {
      "collapsed": true, 
      "itens": [
        {
          "collapsed": true, 
          "itens": [
            {
              "range": [
                "#0000AA", 
                "#00AA00", 
                " #FFFF00", 
                "#FFAA00", 
                "#AA0000"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": [
                0, 
                6
              ], 
              "nome": "\u00cdndice Paulista de Responsabilidade Social - IPRS (grupos)", 
              "id": "7", 
              "anos": [
                2008, 
                2010
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "% da popula\u00e7\u00e3o em vulnerabilidade social (grupos 5,  6 e 7) do IPVS", 
              "id": "2017", 
              "anos": [
                2000, 
                2010
              ]
            }
          ], 
          "id": "dim-1-5", 
          "nome": "Condi\u00e7\u00f5es de Vida"
        }, 
        {
          "collapsed": true, 
          "itens": [
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Taxa de Mortalidade Infantil", 
              "id": "63", 
              "anos": [
                2000, 
                2001, 
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "M\u00e3es que Tiveram Sete e Mais Consultas de Pr\u00e9-Natal", 
              "id": "1028", 
              "anos": [
                2000, 
                2001, 
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }
          ], 
          "id": "dim-1-5", 
          "nome": "Sa\u00fade"
        }, 
        {
          "collapsed": true, 
          "itens": [
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Popula\u00e7\u00e3o em Idade Escolar de 0 a 3 Anos", 
              "id": "1006", 
              "anos": [
                2000, 
                2001, 
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012, 
                2013, 
                2014, 
                2015, 
                2016, 
                2017, 
                2018, 
                2019, 
                2020
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Popula\u00e7\u00e3o em Idade Escolar de 11 a 14 Anos", 
              "id": "1009", 
              "anos": [
                2000, 
                2001, 
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012, 
                2013, 
                2014, 
                2015, 
                2016, 
                2017, 
                2018, 
                2019, 
                2020
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Popula\u00e7\u00e3o em Idade Escolar de 15 a 17 Anos", 
              "id": "1010", 
              "anos": [
                2000, 
                2001, 
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012, 
                2013, 
                2014, 
                2015, 
                2016, 
                2017, 
                2018, 
                2019, 
                2020
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Popula\u00e7\u00e3o de 4 e 5 anos", 
              "id": "2005", 
              "anos": [
                2000, 
                2001, 
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012, 
                2013, 
                2014, 
                2015, 
                2016, 
                2017, 
                2018, 
                2019, 
                2020
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Popula\u00e7\u00e3o de 6 a 10 anos", 
              "id": "2007", 
              "anos": [
                2000, 
                2001, 
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012, 
                2013, 
                2014, 
                2015, 
                2016, 
                2017, 
                2018, 
                2019, 
                2020
              ]
            }
          ], 
          "id": "dim-1-5", 
          "nome": "Popula\u00e7\u00e3o e Territ\u00f3rio"
        }, 
        {
          "collapsed": true, 
          "itens": [
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "PIB municipal per capta", 
              "id": "1017", 
              "anos": [
                2000, 
                2001, 
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "% da Receita pr\u00f3pria em rela\u00e7\u00e3o a Receita Total", 
              "id": "2018", 
              "anos": [
                2000, 
                2001, 
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011
              ]
            }
          ], 
          "id": "dim-1-5", 
          "nome": "Economia"
        }, 
        {
          "collapsed": true, 
          "itens": [
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Fam\u00edlias  benefici\u00e1rios do Programa Bolsa Fam\u00edlia \u2013 (n\u00famero)", 
              "id": "2037", 
              "anos": [
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012, 
                2013
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Benefici\u00e1rios do Programa BPC - idosos e deficientes -  (n\u00famero)", 
              "id": "2039", 
              "anos": [
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012, 
                2013
              ]
            }
          ], 
          "id": "dim-1-5", 
          "nome": "Assit\u00eancia Social"
        }
      ], 
      "id": "eixo-1", 
      "nome": "Contexto Socioecon\u00f4mico"
    }, 
    {
      "collapsed": true, 
      "itens": [
        {
          "collapsed": true, 
          "itens": [
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "% Matriculas em creche na rede privada  exceto conveniadas", 
              "id": "2046", 
              "anos": [
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "% Matriculas em creche \u2013 p\u00fablica e conveniada", 
              "id": "2050", 
              "anos": [
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Taxa de atendimento a creche", 
              "id": "2051", 
              "anos": [
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Demanda potencial de vagas em creche", 
              "id": "2053", 
              "anos": [
                2016, 
                2017, 
                2018, 
                2019, 
                2020
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "% Matriculas em creche na rede estadual + federal", 
              "id": "", 
              "anos": [
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }
          ], 
          "id": "dim-2-1", 
          "nome": "Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica"
        }
      ], 
      "id": "eixo-2", 
      "nome": "Educa\u00e7\u00e3o Infantil - Creche"
    }, 
    {
      "collapsed": true, 
      "itens": [
        {
          "collapsed": true, 
          "itens": [
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "% Matriculas na pr\u00e9-escola na rede privada  exceto conveniada", 
              "id": "2062", 
              "anos": [
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "% Matricula na pr\u00e9-escola - p\u00fablica e conveniada", 
              "id": "2065", 
              "anos": [
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Taxa de atendimento na pr\u00e9-escola", 
              "id": "2066", 
              "anos": [
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Demanda potencial de vagas em pr\u00e9-escola", 
              "id": "2068", 
              "anos": [
                2016, 
                2017, 
                2018, 
                2019, 
                2020
              ]
            }
          ], 
          "id": "dim-3-1", 
          "nome": "Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica"
        }
      ], 
      "id": "eixo-3", 
      "nome": "Educa\u00e7\u00e3o Infantil - Pr\u00e9-escola"
    }, 
    {
      "collapsed": true, 
      "itens": [
        {
          "collapsed": true, 
          "itens": [
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Taxa de Abandono 1\u00aa a 4\u00aa S\u00e9ries \u2013 Rede Estadual", 
              "id": "239", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Taxa de Abandono 1\u00aa a 4\u00aa S\u00e9ries \u2013 Rede Municipal", 
              "id": "240", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Taxa de Abandono 1\u00aa a 4\u00aa S\u00e9ries \u2013 Rede Particular", 
              "id": "241", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Taxa de Abandono 5\u00aa a 8\u00aa S\u00e9ries \u2013 Rede Estadual", 
              "id": "254", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Taxa de Abandono 5\u00aa a 8\u00aa S\u00e9ries \u2013 Rede Municipal", 
              "id": "255", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Taxa de Abandono 5\u00aa a 8\u00aa S\u00e9ries \u2013 Rede Particular", 
              "id": "256", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2013
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "% Matr\u00edculas no EF na rede estadual (AI)", 
              "id": "2073", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "% Matr\u00edculas no EF na rede estadual (AF)", 
              "id": "2074", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "% Matr\u00edculas no EF na rede municipal (AI)", 
              "id": "2076", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "% Matr\u00edculas no EF na rede municipal (AF)", 
              "id": "2077", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Matr\u00edculas no EF na rede privada  (AI / % no total das matriculas)", 
              "id": "2079", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Matr\u00edculas no EF na rede privada  (AF / % no total das matriculas)", 
              "id": "2080", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "IDEB - Ensino Fundamental Regular - Rede P\u00fablica - Anos Iniciais", 
              "id": "2106", 
              "anos": [
                2007, 
                2009, 
                2011
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "IDEB - Ensino Fundamental Regular - Rede Municipal - Anos Iniciais", 
              "id": "2107", 
              "anos": [
                2007, 
                2009, 
                2011
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "IDEB - Ensino Fundamental Regular - Rede P\u00fablica - Anos Finais", 
              "id": "2109", 
              "anos": [
                2007, 
                2009, 
                2011
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "IDEB - Ensino Fundamental Regular - Rede Estadual - Anos Finais", 
              "id": "2111", 
              "anos": [
                2007, 
                2009, 
                2011
              ]
            }
          ], 
          "id": "dim-4-1", 
          "nome": "Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica"
        }
      ], 
      "id": "eixo-4", 
      "nome": "Fundamental"
    }, 
    {
      "collapsed": true, 
      "itens": [
        {
          "collapsed": true, 
          "itens": [
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Matr\u00edcula Inicial no Ensino M\u00e9dio \u2013 Total", 
              "id": "166", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Distor\u00e7\u00e3o Idade-S\u00e9rie - Ensino M\u00e9dio - Total", 
              "id": "1873", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Taxa de escolariza\u00e7\u00e3o l\u00edquida  (15 a 17 anos) (Total das redes)", 
              "id": "2149", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "% de alunos adequados ou avan\u00e7ados em l\u00edngua portuguesa", 
              "id": "2152", 
              "anos": [
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "% de alunos adequados ou avan\u00e7ados em matem\u00e1tica", 
              "id": "2153", 
              "anos": [
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }
          ], 
          "id": "dim-5-1", 
          "nome": "Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica"
        }
      ], 
      "id": "eixo-5", 
      "nome": "Ensino M\u00e9dio"
    }, 
    {
      "collapsed": true, 
      "itens": [
        {
          "collapsed": true, 
          "itens": [
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Matr\u00edculas no  ET integrado", 
              "id": "2164", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Matr\u00edculas no  ET profissionalizante", 
              "id": "2173", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Matr\u00edculas no  ET profissionalizante concomitante", 
              "id": "2182", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Matr\u00edculas no  ET profissionalizante subsequente", 
              "id": "2191", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }
          ], 
          "id": "dim-6-1", 
          "nome": "Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica"
        }
      ], 
      "id": "eixo-6", 
      "nome": "Ensino T\u00e9cnico"
    }, 
    {
      "collapsed": true, 
      "itens": [
        {
          "collapsed": true, 
          "itens": [
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Matr\u00edculas no EJA no Ensino Fundamental", 
              "id": "2200", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Matr\u00edculas no EJA no Ensino Fundamental integradas ao ensino profissionalizante", 
              "id": "2207", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Matr\u00edculas no EJA no EM", 
              "id": "2214", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }, 
            {
              "range": [
                "#AAAAFF", 
                "#8C8CEA", 
                "#6F6FD5", 
                "#5151BF", 
                "#3333AA"
              ], 
              "scale": "quantile", 
              "itens": [], 
              "features": [
                "mun", 
                "ra", 
                "rm"
              ], 
              "domain": {
                "field": "data.valor", 
                "data": "source"
              }, 
              "nome": "Matr\u00edculas no EJA integradas ao ensino profissionalizante no EM", 
              "id": "2221", 
              "anos": [
                2002, 
                2003, 
                2004, 
                2005, 
                2006, 
                2007, 
                2008, 
                2009, 
                2010, 
                2011, 
                2012
              ]
            }
          ], 
          "id": "dim-7-1", 
          "nome": "Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica"
        }
      ], 
      "id": "eixo-7", 
      "nome": "Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos"
    }
  ]
}