{"menu": [{"collapsed": true, "itens": [{"collapsed": true, "itens": [{"anos": "2008,2010", "itens": [], "id": "7", "nome": "\u00cdndice Paulista de Responsabilidade Social - IPRS (grupos)"}, {"anos": "2000,2010", "itens": [], "id": "2017", "nome": "% da popula\u00e7\u00e3o em vulnerabilidade social (grupos 5,  6 e 7) do IPVS"}], "id": "dim-1-5", "nome": "Condi\u00e7\u00f5es de Vida"}, {"collapsed": true, "itens": [{"anos": "2000,2001,2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "63", "nome": "Taxa de Mortalidade Infantil"}, {"anos": "2000,2001,2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "1028", "nome": "M\u00e3es que Tiveram Sete e Mais Consultas de Pr\u00e9-Natal"}], "id": "dim-1-5", "nome": "Sa\u00fade"}, {"collapsed": true, "itens": [{"anos": "2000,2001,2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020", "itens": [], "id": "1006", "nome": "Popula\u00e7\u00e3o em Idade Escolar de 0 a 3 Anos"}, {"anos": "2000,2001,2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020", "itens": [], "id": "1009", "nome": "Popula\u00e7\u00e3o em Idade Escolar de 11 a 14 Anos"}, {"anos": "2000,2001,2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020", "itens": [], "id": "1010", "nome": "Popula\u00e7\u00e3o em Idade Escolar de 15 a 17 Anos"}, {"anos": "2000,2001,2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020", "itens": [], "id": "2005", "nome": "Popula\u00e7\u00e3o de 4 e 5 anos"}, {"anos": "2000,2001,2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020", "itens": [], "id": "2007", "nome": "Popula\u00e7\u00e3o de 6 a 10 anos"}], "id": "dim-1-5", "nome": "Popula\u00e7\u00e3o e Territ\u00f3rio"}, {"collapsed": true, "itens": [{"anos": "2000,2001,2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "1017", "nome": "PIB municipal per capta"}, {"anos": "2000,2001,2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011", "itens": [], "id": "2018", "nome": "% da Receita pr\u00f3pria em rela\u00e7\u00e3o a Receita Total"}], "id": "dim-1-5", "nome": "Economia"}, {"collapsed": true, "itens": [{"anos": "2004 a 2013", "itens": [], "id": "2037", "nome": "Fam\u00edlias  benefici\u00e1rios do Programa Bolsa Fam\u00edlia \u2013 (n\u00famero)"}, {"anos": "2004 a 2013", "itens": [], "id": "2039", "nome": "Benefici\u00e1rios do Programa BPC - idosos e deficientes -  (n\u00famero)"}], "id": "dim-1-5", "nome": "Assit\u00eancia Social"}], "id": "eixo-1", "nome": "Contexto Socioecon\u00f4mico"}, {"collapsed": true, "itens": [{"collapsed": true, "itens": [{"anos": "2009,2010,2011", "itens": [], "id": "2046", "nome": "% Matriculas em creche na rede privada  exceto conveniadas"}, {"anos": "2009 a 2012", "itens": [], "id": "2050", "nome": "% Matriculas em creche \u2013 p\u00fablica e conveniada"}, {"anos": "2012", "itens": [], "id": "2051", "nome": "Taxa de atendimento a creche"}, {"anos": "2016,2017,2018,2019,2020", "itens": [], "id": "2053", "nome": "Demanda potencial de vagas em creche"}], "id": "dim-2-1", "nome": "Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica"}], "id": "eixo-2", "nome": "Educa\u00e7\u00e3o Infantil - Creche"}, {"collapsed": true, "itens": [{"collapsed": true, "itens": [{"anos": "2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "2062", "nome": "% Matriculas na pr\u00e9-escola na rede privada  exceto conveniada"}, {"anos": "2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "2065", "nome": "% Matricula na pr\u00e9-escola - p\u00fablica e conveniada"}, {"anos": "2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "2066", "nome": "Taxa de atendimento na pr\u00e9-escola"}, {"anos": "2016,2017,2018,2019,2020", "itens": [], "id": "2068", "nome": "Demanda potencial de vagas em pr\u00e9-escola"}], "id": "dim-3-1", "nome": "Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica"}], "id": "eixo-3", "nome": "Educa\u00e7\u00e3o Infantil - Pr\u00e9-escola"}, {"collapsed": true, "itens": [{"collapsed": true, "itens": [{"anos": "2000,2001,2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "239", "nome": "Taxa de Abandono 1\u00aa a 4\u00aa S\u00e9ries \u2013 Rede Estadual"}, {"anos": "2000,2001,2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "240", "nome": "Taxa de Abandono 1\u00aa a 4\u00aa S\u00e9ries \u2013 Rede Municipal"}, {"anos": "2000,2001,2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "241", "nome": "Taxa de Abandono 1\u00aa a 4\u00aa S\u00e9ries \u2013 Rede Particular"}, {"anos": "2000,2001,2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "254", "nome": "Taxa de Abandono 5\u00aa a 8\u00aa S\u00e9ries \u2013 Rede Estadual"}, {"anos": "2000,2001,2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "255", "nome": "Taxa de Abandono 5\u00aa a 8\u00aa S\u00e9ries \u2013 Rede Municipal"}, {"anos": "2000,2001,2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "256", "nome": "Taxa de Abandono 5\u00aa a 8\u00aa S\u00e9ries \u2013 Rede Particular"}, {"anos": "2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "2073", "nome": "% Matr\u00edculas no EF na rede estadual (AI)"}, {"anos": "2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "2074", "nome": "% Matr\u00edculas no EF na rede estadual (AF)"}, {"anos": "2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "2076", "nome": "% Matr\u00edculas no EF na rede municipal (AI)"}, {"anos": "2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "2077", "nome": "% Matr\u00edculas no EF na rede municipal (AF)"}, {"anos": "2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "2079", "nome": "Matr\u00edculas no EF na rede privada  (AI / % no total das matriculas)"}, {"anos": "2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "2080", "nome": "Matr\u00edculas no EF na rede privada  (AF / % no total das matriculas)"}, {"anos": "2007,2009,2011", "itens": [], "id": "2106", "nome": "IDEB - Ensino Fundamental Regular - Rede P\u00fablica - Anos Iniciais"}, {"anos": "2007,2009,2011", "itens": [], "id": "2107", "nome": "IDEB - Ensino Fundamental Regular - Rede Municipal - Anos Iniciais"}, {"anos": "2007,2009,2011", "itens": [], "id": "2109", "nome": "IDEB - Ensino Fundamental Regular - Rede P\u00fablica - Anos Finais"}, {"anos": "2007,2009,2011", "itens": [], "id": "2111", "nome": "IDEB - Ensino Fundamental Regular - Rede Estadual - Anos Finais"}], "id": "dim-4-1", "nome": "Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica"}], "id": "eixo-4", "nome": "Fundamental"}, {"collapsed": true, "itens": [{"collapsed": true, "itens": [{"anos": "2000,2001,2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "166", "nome": "Matr\u00edcula Inicial no Ensino M\u00e9dio \u2013 Total"}, {"anos": "2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "1873", "nome": "Distor\u00e7\u00e3o Idade-S\u00e9rie - Ensino M\u00e9dio - Total"}, {"anos": "2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "2149", "nome": "Taxa de escolariza\u00e7\u00e3o l\u00edquida  (15 a 17 anos) (Total das redes)"}, {"anos": "2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "2152", "nome": "% de alunos adequados ou avan\u00e7ados em l\u00edngua portuguesa"}, {"anos": "2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "2153", "nome": "% de alunos adequados ou avan\u00e7ados em matem\u00e1tica"}], "id": "dim-5-1", "nome": "Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica"}], "id": "eixo-5", "nome": "Ensino M\u00e9dio"}, {"collapsed": true, "itens": [{"collapsed": true, "itens": [{"anos": "2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "2164", "nome": "Matr\u00edculas no  ET integrado"}, {"anos": "2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "2173", "nome": "Matr\u00edculas no  ET profissionalizante"}, {"anos": "2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "2182", "nome": "Matr\u00edculas no  ET profissionalizante concomitante"}, {"anos": "2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "2191", "nome": "Matr\u00edculas no  ET profissionalizante subsequente"}], "id": "dim-6-1", "nome": "Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica"}], "id": "eixo-6", "nome": "Ensino T\u00e9cnico"}, {"collapsed": true, "itens": [{"collapsed": true, "itens": [{"anos": "2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "2200", "nome": "Matr\u00edculas no EJA no Ensino Fundamental"}, {"anos": "2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "2207", "nome": "Matr\u00edculas no EJA no Ensino Fundamental integradas ao ensino profissionalizante"}, {"anos": "2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "2214", "nome": "Matr\u00edculas no EJA no EM"}, {"anos": "2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012", "itens": [], "id": "2221", "nome": "Matr\u00edculas no EJA integradas ao ensino profissionalizante no EM"}], "id": "dim-7-1", "nome": "Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica"}], "id": "eixo-7", "nome": "Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos"}]}